［網上戰線］Youtube 有講人港地嘅廣告，快Report

Youtube 廣告開始有講人港地去抹黑義士嘅廣告，大家要做嘢，我因為report完close咗廣告，cap唔到exact內容比大家睇，但可以證明佢地開始網絡攻勢

Push

我睇來睇去都係萬各覺醒條豬扒個廣告 吊佢老味

成個道友咁撚樣

Cls個撐中暴徒page點會有咁多錢
唔通又係外國勢力

報紙廣告都做到，小小一個youtube難到連登仔？

係內國勢力